搵左三個月工，都搵唔到。。。

日日燒錢，有d工又sd唔落手。。。日日睇住有咩工都無乜用。。。上來呻下

蓋清扮咩

加油

我上年12月已經驚肺炎驚到辭左份工

Call少兩次G都夠啦

賣幾隻撈勁住先羅

之後你有show過 有成20幾隻撈
一隻當5萬 個到都成球野啦蓋清

same

Ching認錯人

之前講撈個post你貼曬相
又好似行家咁答人問價

有冇去勞工署搵

屌你蓋清又撚狗

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人陪佢

佢本身就狗

最近無場炒

大把清潔公司請人

我已經三年冇嘢做

蓋清今年無得玩ocamp